尋日係巴士聽到一對父女對話好滑稽

父：你今日有冇痾嗯嗯呀?
女：有~~~
父：痾咗幾多粒啊?
女：1粒
父：咁少!?唔同你玩㗎，痾咗幾多粒?
女：1粒，2粒，3粒，4粒，5粒
父：嗯……咁你今日係學校有冇瀨尿?
女：冇~~我瀨屎!

真人真事，個女仔著住幼稚園校服
個老豆係咪痴線 公眾場所同個女講埋啲屎屎尿尿

蘿莉控

好可愛

即係有冇瀬屎？

細路便秘好常見

why not 呀 你咁講係因為你懶係受過高等教育 出入又懶係上流社會 係你嘅懶係學識認為屎係無聊同污穢

見到達哥嘅將來

關心下個女健康姐

便秘唔係好事黎

同意 唔通靚女真係唔屙屎咩